有冇人會執定走佬篋袋？定係得我未執走佬袋咋?

萬一有消息再封區
起碼一拎就走得

唔想被軟禁呀

今次封2日,下次封7日甚至14日都唔定, 執得幾多?

我嘅訴求就係返工.gif